公民黨譚文豪及林瑞華收選舉主任信件

參加立法會九龍東地區直選的公民黨譚文豪，接獲選舉主任的信件，表示他曾經到美國，與當地官員討論《香港人權與民主法案》的制裁門檻等議題，要求他回覆是否仍有意尋求美國落實針對香港的制裁措施，以及有否意圖尋求其他外國政府推動類似的法律。選舉主任指，譚文豪的行為是借助外國政府的力量，對特區政府施加壓力，又引述公民黨曾經表示，若政府不回應民間「五大訴求」，將否決財政預算案，質疑他如何擁護《基本法》及保證效忠特區。

參選飲食界的公民黨林瑞華亦接到信件，問題相近，選舉主任要求他解釋是否支持，及認同公民黨尋求美國制裁特區官員。選舉主任要求二人在明日中午前回信。

其他參選九龍東包括鄧家彪名單、黎榮浩名單、黃之鋒、譚得志、李嘉達和謝偉俊。參選飲食界的有自由黨張宇人。

所有公務員必須效忠共產黨

公民黨準備滅黨

答咗否啦喎，選舉主任無理由dq

Be positive 啦恐懼撚
失敗主義！